請問點樣共享PSN Plus ？

各位巴打好 今日新買咗 slim
部機依個有兩個PSN ac 其中一個係小朋友帳號
大人果個俾咗錢做plus 然後設定曬做常用PS4同熄曬家長監控果啲，另一個都係用唔到plus果個功能 請問應該點做

希望大家幫幫忙

下

Google la

本身係買部機俾個仔打MHW 點知開完之後
我個仔嘅psn帳戶唔可以用信用卡俾錢買plus
跟住我就用我個帳俾錢買 然後就共用唔到
見個仔好想用番佢個帳打連線
所以上嚟求救

跟住做官網做都冇用

比多兩舊咪得囉

我原本都係咁諗 不過老婆唔俾 佢橫點有得共享仲咩要蝕錢俾Sony

同埋呀仔個帳依然都唔俾我用信用卡俾錢

用唔到個功能即係game玩唔到online定down唔到免費game定點啊？

試下set完常用之後先開過個新既附屬帳
附屬帳要填曬email 唔係純user1

直情係入唔到plus 本身隻game已經買咗
係我開唔到個plus嘅功能online唔到

我個仔果個有填email同入生日果啲 都係唔得

買plus個帳set左常用，其他帳號用同一部機登入就用到連線功能，但用唔到upload save上cloud同dl免費game(好似係）

咩入唔到plus都唔明你講乜

我hk psn有買plus, login, set左我部機做常用，
然後切換使用者，login個日本psn(無plus),
一樣玩到gundam versus打架仔

即係Set完常用 係就咁開其他帳開就可以用連到線？唔駛做其他野？

我都係唔明點樣開唔到plus，但附屬ac填咗未成年唔準用信用卡好正常